有片！有手足係旺角比狗拉咗！幫手聽聽堆數字

有無手足識佢？

自推

推

李琦禾？？？

咩數字？

642373(x)

應該係電話no.
試咗好多電話都唔啱

冇聽到數字 似淨係嗌左名 李琦（琪？）和（禾？）［近音］

聽唔清華定和

佢講完名就即刻講咗堆數字

李琪禾 6421？

聽到了 642373/645373？？？

電話嚟？64237342

我覺得係依個

6423731/6453731？
前面7個字應該中，尾個個續個試？

我聽唔清尾係1/2

Push